{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen taevas päeval. Olen väga ere. Annan sooja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma olen taevas siis, kui on päev."},{"text":"🔥 Ma annan sulle sooja, kui väljas on külm."},{"text":"💛 Ma olen suur ja kollane."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Täht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDAB9","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen taevas öösel. Mõnikord olen ümmargune, mõnikord nagu banaan. Vaatan sulle aknast sisse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌙 Mind näed, kui on pime."},{"text":"🍌 Mõnikord näen välja nagu kõver banaan."},{"text":"🌃 Ma elan öises taevas."}],"options":[{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Meid on taevas väga palju. Me oleme pisikesed ja säravad. Näed meid öösel. Kes me oleme?","hints":[{"text":"✨ Me oleme väikesed ja sädelevad."},{"text":"⭐ Meid on taevas palju palju."},{"text":"🌃 Näed meid ainult pimedas taevas."}],"options":[{"label":"Linnud","isCorrect":false},{"label":"Tähed","isCorrect":true},{"label":"Putukad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF483D8B","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen ümmargune pall. Sa elad minu peal. Ma olen sinu kodu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏠 Sa elad minu peal oma kodus."},{"text":"🌍 Ma olen suur ja ümmargune pall."},{"text":"🏞️ Minu peal on vett ja rohtu."}],"options":[{"label":"Mars","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66CDAA","category":"cosmos","icon":"✨"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen suur ja must. Minu sees on tähed ja planeedid. Siia lendavad raketid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🚀 Siia lendavad kosmoseraketid."},{"text":"⚫ Ma olen väga suur ja pime."},{"text":"🌌 Minu sees on kõik tähed, Kuu ja planeedid."}],"options":[{"label":"Meri","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Kosmos","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4B0082","category":"cosmos","icon":"✨"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma teen \"auh-auh!\". Mulle meeldib saba liputada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind õues."},{"text":"🐶 Mulle meeldib joosta ja mängida."},{"text":"🏡 Mulle meeldib olla sinu sõber."}],"options":[{"label":"Kass 🐱","isCorrect":false},{"label":"Koer 🐕","isCorrect":true},{"label":"Lammas 🐑","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma teen \"miau-miau!\". Mulle meeldib nurruda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind kodus."},{"text":"🐈 Mulle meeldib magada päikese käes."},{"text":"🧶 Mulle meeldib mängida lõngakeraga."}],"options":[{"label":"Koer 🐕","isCorrect":false},{"label":"Kass 🐱","isCorrect":true},{"label":"Kana 🐔","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma teen \"röh-röh!\". Mulle meeldib mudas püherdada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind laudas."},{"text":"🐷 Mul on roosa nina."},{"text":"🌾 Ma elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune 🐎","isCorrect":false},{"label":"Siga 🐖","isCorrect":true},{"label":"Lammas 🐑","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma teen \"prääks-prääks!\". Mulle meeldib vees ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"👂 Sa kuuled mind tiigi ääres."},{"text":"🦆 Mul on lame nokk."},{"text":"💧 Ma libisen vee peal."}],"options":[{"label":"Kala 🐠","isCorrect":false},{"label":"Kana 🐔","isCorrect":false},{"label":"Part 🦆","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk lont. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐘 Ma elan soojas kohas."},{"text":"🌳 Mulle meeldib puulehti süüa lontiga."},{"text":"🎺 Ma teen naljakat häält oma lontiga."}],"options":[{"label":"Lõvi 🦁","isCorrect":false},{"label":"Kaamel 🐫","isCorrect":false},{"label":"Elevant 🐘","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}]}